美股崩盤進入最後倒數！！！中國市場投資者或成最大贏家！！！

cash is king

RMB is god

RMB is goLd

rmb better than gold la

傳統股好低估值
唔識自己揀
不如買巴郡坐順風車

可以，不過要長中期等經濟復甦同短期波動完
唔好抱抄底心態入

電訊三傻 博佢地返a股上